成日話滲透，咁我哋有冇可能滲透入去共產黨

然後再解散佢

14年班淺黃入警隊，結果係點？

比人洗腦變哂深藍囉

四五千投資潮文

因為佢始終冇一個上頭機構係負責做完全控制 防止叛變

習大大五十年前已經開始緊

笑撚死
除非你老豆或者呀爺係共產黨幹部出身
如果唔係就收下皮先啦

習近平

習...........................🤫！

你估4000年代呀
奶共聯都未瓦解到
分裂共黨有大志係好既考慮下慢慢黎

除咗李登輝，邊個做到過

無論係教育系統定工作環境，
佢都控制緊，
當你無辦法改變呢啲因素嘅時候，
係無得滲透，
因為就算入咗去都係做唔到啲咩。

近平

出完呢個post你就入唔到了

戈巴卓夫算唔算？佢將蘇聯解咗體

佢尻知我邊個咩
我即刻進行滲透
到佢發現咗嗰陣時，我已經係敵人內部既深處

有個方法可以滲透到去黨主席

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

咁心理質素需要好好
閒閒地幾億身家
頂級醫療
又有一堆大波妹任玩

中國人就仲有可能，如果係香港人，最多都係董建華、梁振英咁嘅地位，因為共產黨唔會信任香港出生嘅人。

曾蔭權爵士唔肯賣共產黨帳，佢嘅下場都唔好。

我地假設董建華、梁振英係暗黃絲，佢地做過啲咩對香港有利? 同時做過幾多對香港有害嘅事?

滲透係要有組織
香港人冇

共黨重用一個人一定係有嘢揸手，
你見林鄭本身係英國人，都要送晒全家中就見到
一係用利益腐化你，俾着數賄賂你，
你一係聽話繼續攞，你唔聽話就當係黑材料郁返你，你邊夠佢玩

香港人入黨已經唔容易

識個手足老豆比人害死，依家向入面做緊高官加速緊

睇下1984

或者做到好撚有錢嗰堆都得

港父而家咪日日開post教你點港獨